Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація - дозволяє витягти значення потрібних елементів з масивів або властивостей з об'єктів та назначити новим змінним.
Схожа за принцпом до створювання об'єкту, але тепер це розкладання його на частини.
